消防同我出黎解畫！

點解太古個烈士會突然情緒激動？
點解會係意外墜樓？
點解會同警犬傾完之後唔比佢嘅戰友見佢？
你地同警方有咩關係？

推到有解話為止
我唔希望消防同警犬有咩關係

應該唔關消防事

出黎呀

黑警冷血，林鄭殺港

當時有消防係度,佢地會知發生咩事

睇割蓆

黑警要封唔比人上去

消防都無權管

屌佢老母做乜撚野突然上前捉人隻手呀

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

推

想聽消防講下件事係點， 差佬點講都冇人信

根本係謀殺！

老老豆豆，好撚有可疑

一定唔關消防事, 不過唔該消防可唔可以講下現場黑警做左乜

但有消防係上面

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

我明白唔關消防事，但係我希望你地可以為我地企出黎，唔理你地戴口罩面罩，希望市民能有你地力量支持

消防咪又係好深藍紀律部隊

佢一定有基本求生本能，佢都唔想死

消防最多都係準備氣墊同疏散人

談判同其他應該都係警攪

其實我知黑警做case係咁
但係我希望消防可以出聲話比我聽發生咩事

唔好屌啦，好明顯個消防係見佢半天吊真心想拉佢返黎
如果佢吊多陣放手都係救唔返，不過到時就後悔不如早d拉住佢

冇錯，我係想咁
唔信班黑警

希望唔係

幾個人都捉唔住佢？

唔信有盡力

某日報段片中影到事發一刻

原本情緒穩定左咖
但下面黎左個警犬...仲要有盾

半天吊 緊係要出手啦 由佢吊 頂到幾耐

問題個幾粒鐘 差佬做左D咩 講左D咩

又唔比人見 好撚古惑囉

想聽消防嘅說話多過黑警
我消防嘅工作範圍到邊

巴打 激動還激動 唔好拖其他紀律部隊落水
你要記著 今次最需要負上責任既只有狗

利申 發夢嗰陣不斷聽到有消防支持對抗狗隻

所以想聽消防解話
黑警信唔過

烈士明顯有心跳 捉唔捉都一樣
不過班警狗一定有問題
一定要追究

我都相信，所以希望佢地可以回應一下事件

其實一切都黎得好快
真係未必反應得到

唔覺得消防有責任行警犬嗰套
捉佢隻手應該係佢就跌覺得係最後機會

知，只係想在場消防爆料

揾仇人同你講數，警渣都算係高度專業
以前睇電視以為談專家會揾同佢有感情嘅人幫手，點知鄺仔都上唔去
BTW成班都想殺咗你嘅渣同你講數，仲有咩好講

我覺得佢人生最後果一小時有冇懷疑過自己係俾渣isolate而唔係冇支持者想呼籲佢返落嚟，我響果個時間點都想跳

做得消防既咩色都好 支持反對都好
我相信都會有同一個心願，要保護生命

發夢有上過前線
冇po過social media
利申：消 見到幾個同事

消防叔叔解話呀

我清楚消防係唔洗回應事件
但係我對黑警冇哂信心
希望消防叔叔可以出句聲
話比我知上面咩野事

我信消防係盡力救人嘅
但係黑警

幫手問問班師兄得唔得

感謝你地，只有人先明白，唔理做咩職業，都要認清自己係香港人，香港人係唔會打香港人架

佢最後好似有想捉反住件衫既動作

on9 你咁既時候開post 又想比人有位入賴落消防到
唔好有位比人搞分化啦屌

如果開死因庭, 絕對可以張現場警察個cam 錄左啲乜公開

消防員們 你地一直都係我最尊敬既人

求下你地，下次再有人比警察打可唔可以黎幫下手

我明白你地有包袱，但我相信唔會有人怪責你地企係警察同年輕人之間築防線（唔洗打人）
有你地係度唔會有人再用暴力

如果有一個人因為保護市民被炒我發誓我做鬼都唔放過你地上司

好似係消防推佢落樓

死左人又要寫report 又要衝落去急救 消防點會想佢死
緊係想救到人齊齊平安放工
你估睇到人喺佢地面前跌死落去真係咁好受咩

點解會比警犬同佢傾

喺現場個巴打話係消防救佢掙扎想放手喎

其實係想聽消防比唔比到消息
上面班狗冇性咖

我唔係消防, 但我今日5-6點係現場

警察封鎖左天台 唔比任何人接近
由5點3開始 有社工, 輔導員既人, 鄺神陸續去到
但警方一概回應：「我地既談判專家黎緊，我地會處理，有需要再搵你地」
1715社工到場，表示想入去 有PC仔話談判專家做緊野 唔方便入去
話佢係反送中 情緒好冷靜 唔會真係跳
再表明警方有受相關訓練 非常專業
又質疑如出事 邊個負責
其後有其他警犬表示談判專家未到 社工問可唔可以入住去先
佢地都只堅持要等談判專家黎
問及點解要full gear防暴套裝 警犬表示因為企跳兄弟手持界刀 非常危險

1750談判專家(警犬分隊)到場 (等撚左成個鐘)
鄺仔(註冊社工)同其他人再重申可否入場幫助，警方只一再重申
如果談判專家傾唔掂 就會叫幫手
之後既事 大家睇新聞見到

政治問題 唔同立場 傾條撚咩屌你談判專家!!!!

林鄭 警犬 要負血債!!!!!!!!!!!!!!!!!!
聽日 請向烈士致敬!!!!!!!!!!!

當時唯一天台現場(不完整)直播 可以睇番FB page:
RMHK TV港晴電視

捉佢果個一定唔係消防黎
就算係都係d 死黑警扮消防

想聽下佢地係上面發生咩事
我係激動左
冇心分化
一直都尊重消防

幫巴打補返條Link

推啊 還烈士一個合理公道

推到解畫
希望可以還佢一個公道

其實個消防捉曬佢成隻手臂，正常黎講一定救到，所以唔好怪消防。其實睇到烈士佢掙扎，係佢預左會犠牲，唔想比人救。
btw RIP
Respect

其實我唔想消防做磨心
但我真係想知上面個實況係點
希望在場消防可以流到消息出黎

睇片唔關消防事
屌差人點解幾粒鐘都搞唔掂啦

唔關消防事架

巴打隻左手主動想FING開

唔關消防事

一定要講出真相 唔好掩蓋良知

咪撚on9啦

請唔好轉移重心，拜託

我唔知你真心定五毛

請集中政權同林鄭

唔同消防員會想佢死咩
救唔到人消防員仲傷心過你啊

唔好失焦，唔關消防事

咪撚將個責任捨俾消防，唔該

大家冷靜少少，唔好俾憤怒沖昏頭腦。。。

最仆街就係班死黑警
一定係又濫權叫d 消防去捉住佢啦
開心啦 死人啦依家
rip

消防做呢類案件既角度其實只係協助本來係危險位置意圖尋死既人士，協助將佢帶翻去安全位置，而強行拯救一心尋死既人，好多時係救人唔救心，不論任何方法，只但求個刻救到當時人落黎 ，其實無意思，試過今日係天台救完，聽日係同一位置跳埋落地，而且主管都唔明比對方無了期咁企圖尋死，唔排除係唔想浪費時間見有機會就博一博

勿分化，但都請消防還原事實真相，你哋係唯一我哋仲可以相信嘅人

近300名曾參與日前金鐘平暴的警務人員，近日遭網絡欺凌大起底，公開他們甚至家人的姓名及身分背景，涉事者更包括一名消防隊目，懷疑曾向一名開槍警員作電話騷擾，消防處表示正作內部調查，如證實有人違法會交相關機構跟進。警方網絡罪案科已作出跟進，並呼籲受滋擾的同袍提供消息，不排除稍後會有拘捕行動；另外，連日不斷有謠言，指有內地公安、解放軍甚至武警假扮香港警察對付示威者，警方表示全屬虛構，絕無其事，呼籲市民勿輕信謠言。記者：林思明 陶法德

班黑警玩野咩
咋痴扮傻勁岸鳩

咪撚亂屌

仲要行埋一邊傾

唔好轉移視線
哩單野點睇都係警察唔比人上去
而且警察先有談判專家

消防做野目標只有一個 就係救人

吹？

話撚之你
當五毛照block

黑警信唔過
其實只希望有消防消息流出

睇片就知拉唔住
事主唔係細隻
消防唔會哩啲生死關頭hea做
Hea完成世唔安樂

想轉移視線落消防身上?
基本消防SET氣墊 Aerial rescue Team stand-by已經做足
(有欄杆已經SET到最近, PS咩悄況都係唔會剪欄杆SET)
係頂層 做唔到飛將軍
只可以交比Negotiation Cadre

仲講埋咩推佢落樓唔救佢 唔撚好ON9啦
前線手足捉到企跳者隻手 而救唔到佢 佢心情比你難過一萬倍
工作時消防心入面只會去救人 而唔會因政治立場而影響個Operation

係點解佢情緒突然激動
我見消防有救人
但唔知之前發生咩事

咪撚燒埋消防啦 人地咁放總有原因嫁啦 你估真係鳩放咩

應該係警察解話唔關消防事

咪撚拖埋消防落水
無人會想睇住一個人由自己手中滑落跌死

好明顯官僚制度問題
專家搞唔掂，就專家責任
放其他人上去，出咗事，阿蛇要孭鑊

我明消防大條道理可以唔出聲
但案發現場得返消防有公信力

救唔到個人 個班消防都好自責 好大心理陰影
唔好再將消防 同黑警相提並論ok?

仲信黑警? 有cam都變冇cam
黑警只會想我地死撚晒去

當然聽日要遊行
我真心希望消防可以講到咩事
但黑警信唔過

最想知咩野令佢情緒突然激動

算啦，真心政府部門無咩邊幾個係反送中⋯
救生員 成日撐場 又比你地屌掛住擺工hea

發夢果陣見唔少 康文老救幫手做急救～～

連登多小朋友 唔好介懷

RIP

消防真係盡曬力

Push

你個戇撚柒鳩樓主你腦荀生埋未呀
講埋啲垃圾淨係係咁叫消防解畫解畫

我寧願你係三毛

咁你而家做緊啲咩幫到件事？

凶手只有一個，大家都知

得消防有公信力話到比大家知發生咩事
信唔過黑警

邊個唔放兄弟上去就凶手

完

真係好on9 咩要求消防解畫 就算解都唔係上連登係到reply你
開個咁既柒post比位人入 定係 有心想將視線轉去消防到？得樓主知啦

信消防，唔信黑警
想知係咪班黑警係上面做左咩出黎
攪到烈士情緒突然激動

我好想幫義士報仇

Show Blocked User - 含下我碌賓小鳥
Show Blocked User - 濕塞挑唇
Show Blocked User - 梓諾

冷靜左
但得消防信得過

真相呢

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

唔係分化
冷靜左

你啱，但得佢地有公信力

真心求知一問
有冇消防答下
好似呢個CASE 擺明有欄柵頂住個救生墊 而又擺明而家個位根本救唔到人
會唔會鋸欄杆? 有冇呢啲做法?

唔係分化
只知到佢地有公信力話到比人知咩事

個義士幅banner寫明反黑警，證明佢對黑警好反感，什至有可能之前示威遊行比黑警又唔好對待嘅經歷，佢見過班黑警又盾牌又盛全副武裝咁，trigger到佢對黑警不愉快經歷都唔定

你收撚皮啦 凶手係林奠
完

咪撚玩啦，消防不知有幾多老鬼撐修例

話一定信得過果d真係比表面既光環沖昏頭腦

唔關消防事 ，咪亂打人

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

所謂嘅專業呢？氣墊唔係全方位？咁多粒鐘都做唔到足夠預備？

請廣傳

係
大家唔好太情緒激動而亂怪人
有啲嘢冷靜少少睇先

消防做野者，我都好傷心，但係呢個時侯唔好再分化啦
全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong。No extradition to China

block

我信消防盡左力，槍頭唔該唔好轉

咪轉移視線 DLLM

其次
唔好拉埋嚟講